如果我正在研究一個企業規模的電子商務網站，我喜歡分小塊處理，而不是同時處理整個網站。 搜索數據如何告知更大的在線商業決策|Sebastian Compagnucci | 2020年8月5日|搜索引擎土地 
 這一發現提出了一種可能性，即盲眼動物可能是第一個被發現能夠提供有毒咬傷的兩棲動物。 奇異的盲鰻可能是唯一具有毒咬的兩棲動物。克里斯蒂·威爾科克斯，2020年7月3日，科學新聞 
 科學家們拿著鑷子和剃刀在實驗室的屋頂上等待，試圖實時模仿蜜蜂的活動，在比較植物上一口一口地模仿。 大黃蜂可能會咬樹葉來刺激植物開花|蘇珊·米利烏斯| 2020年7月2日|學生科學新聞 
 今天的鳳尾魚的遠古親戚曾經有相當大的咬力。 劍齒鳳尾魚的親戚曾經是可怕的獵人|卡羅琳·威爾克| 2020年6月11日|學生科學新聞 
 人們真的需要明白，他們需要做一些事情，定期做，小口吃是可以的。 零分鐘鍛鍊(第383集重播)|史蒂芬·j·達布納| 2020年1月2日|魔鬼經濟學 
 利波利人回應說:“希望你能咬到毒蘋果。” Grindr的變性約會問題|大衛·萊維斯利| 2015年1月9日|每日野獸 
 只要咬多一口，我就可以往下看，幾乎可以看到我的大腿在我眼前膨脹。 你永遠無法“治癒”飲食失調|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 咬一口讓我感覺像是在參加一場家庭割禮……以一種美好的、懷舊的方式。 我吃土豆煎餅直到我被挖出來|Emily Shire | 2014年12月17日|每日野獸 
 她身上有一點點咬人的味道，她內心的戰鬥也會時不時地爆發出來。 退出訪談:《行屍走肉》的Beth坦白一切|Melissa Leon | 2014年12月1日|DAILY BEAST 
 她剛咬了一口蘋果，就倒在地上死了。 在新格林兄弟“白雪公主”，王子沒有救她| 
 禍哉，第一個教會被詛咒的鋼鐵咬自己的肉，並給活人的靈魂讓路的人。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 但是，如果人們堅持要拍一個陌生的詩人，如果他們被咬了一口，他們也不必感到驚訝! 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種 
 中午，我們紮營，在馬吃草的時候做點晚飯; 吃了它，又繼續往前走。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 這些昆蟲經常在溫暖的房子裡冬眠，在冬天也會咬人。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 他露出了一排排又小又直的白牙齒，看起來強壯得可以咬斷一根鐵棒。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯